有無樣中上既手足同我一樣A0?

自問樣算中上 都幾高 有172
但溝親女唔係friend zone就拒絕
自問都係社交高手
到底衰咩

可能太yo 啲女以為你好花心或者大把女係身邊

但話說172真係唔算高，我178都覺得自己好撚矮，大學好撚多仔高過180

中上樣點花心呀手足

高過平均數啦

身高係平均
樣又唔係出眾
點樣有女朋友呀青

唔計中老年
平均身高
80後 男5'9 女5'5
90後 男5'10 女5'6
00後 男5'11 女5'7
利申：行街目測

身高>樣
行下街就知
通常有老婆仔女麻甩佬唔會矮得去邊
樣未必靚仔
但身高一定高過平均
尤其80後 or later
有老婆仔女起碼六呎高紀律部隊樣
公司同政府部門高層都一定高過平均
信不信由你
所以唔好以為矮可以事業補救
一樣輸俾高大男

你又知樣唔出眾
中上都算出眾啦

172都矮

172邊撚度高阿ching

ok俾你靚仔到米奇洛基咁老左咪又洗盡鉛華
鬼眼條靚仔小池徹平十幾歲個陣咪又美男子
歲月催人老靚樣最多跟你十幾年廿年都俾多你
但身高跟你一世就算老左縮水都係縮個吋幾兩吋
如果你靚仔但矮中學都還ok幾多靚妹鍾意winds
但入到大學出來社會揾食d女就鍾意阿部寛小粟旬

你就係衰在太有自信la

呀！！！！！屌你老母！！！！！！

呀！！！！！！！！

中上男神

就算有啲樣ok但性格太尻 奇奇怪怪咁都冇女想近你啦

唔鳩